【神力女童】訓練2年舉重即變「世上最強壯」 7歲神力女童能舉起80公斤槓鈴【有片】

▲ 7歲神力女童能舉起80公斤槓鈴。

身型嬌小的7歲女童，居然舉得起80公斤的槓鈴！7歲的Rory van Ulft雖然只有120cm高，但自5歲開始練習舉重的她，訓練短短2年就能舉得起80公斤槓鈴，成為美國11歲以下和13歲以下青少年舉重比賽30公斤級的全國冠軍，是史上最年輕的冠軍。
據《每日郵報》報道，Rory van Ulft因為加拿大沒有青少年舉重比賽，所以選擇到美國參賽，結果不負眾望一舉奪冠。
Rory本來是名體操運動員，每星期花9小時練體操，舉重只有4小時。只是短短訓練2年，Rory就能抓舉32公斤、挺舉42公斤、蹲舉32公斤、硬舉80公斤。

Rory表示自己很喜歡逐步變強壯的過程，因為強壯可讓她做任何事都做得更好。
"我喜歡挑戰新舉重紀錄，我為自己感到驕傲。"
"我不會想已經發生的事和猜測將來的事，我只會清醒頭腦，然後去做。"

Rory只練習了2年舉重。

Rory年紀小小，但頭腦聰明，專注力佳。

Rory本是體操運動員。

Rory的父母強調，Rory的安全是重中之重，訓練時有舉重教練、體操教練、運動醫學兒科醫生來指導她。而且，Rory沒有參加奧運的想法，因為實在太年輕了。Rory也指：「那些事對我完全不重要。」
不過，比起舉重其實Rory更喜歡體操。她曾在取得平衡木銅牌時告訴父母：「我更喜歡體操，因為體操不需要舉起任何東西。」

應該會好矮

佢應該去學埋boxing

等我仲估係俄羅斯添

金仔習仔

7歲的Rory van Ulft雖然只有120cm高

17歲嗰陣應該可以去到140

ABBY

on9

毒撚表示

其實關事既咩?

唔係矮人舉重有優勢,所以見到多矮人舉重咩?
唔會因為舉重舉到矮

依個咪真相
你成日見舉重冠軍好矮係因為矮易d做到冠軍
唔係練到咁矮

經期隊長

我反而在乎佢d紋身希望係假
7歲小朋友真係有能力做呢個一生嘅決定咩？

比較好奇7歲就成手tattoo 大左會唔會變哂型？

應該會

正常7歲 應該幾高？

雖然？

7歲嘅二年班細路女可以一拳打死幾個連登仔

你十足啲廢老
舉重運動矮有優勢 所以矮嘅去玩
唔係細個舉重導致矮

紋哂身大家知咩事

刁大大揹2百斤麥十里不換肩，呢d真係好閒

拜登表示

一拳打撚死你

嚇死我 以為挺舉80 硬舉80我都得

手臂粗過我大髀